[Cam L] 有冇巴打用緊IroadV9

用左一個月
發現save完啲片聲音畫面唔同部
有冇巴打都有同樣既情況

沒 E 個問題wo

你係唔係用原裝卡？

係

去代理攪攪

ching加油, 睇我之前個post你會發現iroad有更多問題